今天，祖雲達斯一線隊繼續訓練

C.朗拿度近日沒有參加球隊合練

今天，祖雲達斯一線隊繼續訓練，但C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）並沒有參加，祖雲達斯官網隨後發佈聲明，表示C.朗拿度現在正在馬德拉島。

近日，C.朗拿度藉著假期回到馬德拉島探望此前中風入院的母親，他本來預計會在明天回意大利，但現在看來計劃似乎有所改變。

祖雲達斯官網上的一份聲明寫道：「C.朗拿度沒有訓練，他現在在馬德拉島，等待目前的健康危機的進展。」

葡萄牙現在也開始效仿西班牙，禁止航班往返意大利，但這可能已經太遲了。大多數意甲球會將暫停訓練至少7天，但是由於祖雲達斯將和里昂進行歐聯比賽，所以他們仍然在按計劃進行訓練。

從目前已做出的決定來看，這場比賽將空場進行，但有越來越多的報導稱祖記與里昂的比賽可能會和巴塞與拿玻里的比賽一起被推遲。

僅在過去24小時內，意大利就有196人死於冠狀病毒，死亡總人數達到827人。

c朗中埋嘅話全球即刻會多咗10份1人人口反中國

班鬼佬係咪仲當緊傷風